武漢式訓低-茘景

成車人隔離啦

邊個唔帶口罩 邊個就仆街

根本就要

有人話係發羊吊

每卡都有人咁玩 塞鐵？

玩都去狗屋玩啦

啲人仲唔散開咁有膽量

話咳兩聲 發羊屌
都唔知係咪

呢度唔係支那，有人暈低大家係會幫手

似發羊吊 幾個人夾手控制佢